點為之開心？

人愈大愈難開心
過時過節都係自己一個
感情方面冇人物寄托
工作上平平無奇。叫做有個錢照顧自己
2019都就黎結束，您地過得點樣
分享下

無伴仲好,自由價更高,自己一個人靜下有時仲好

靜左好耐

小鹿亂撞

黑警死係你面前

好似見到自己

無人寄託都唔係壞事啊